回歸原始：邊個有把握可以係示威行動打贏差佬既，邊個就係本土派盟主

邊個有資源幫被捕義士就係本土盟主。

到打贏坐監，你哋作為盟友係咪會劫獄先？

有錢乜都有人做

打贏左就唔洗幫啦

年初一打嬴左, 但一樣被捕要坐監, 點睇??

恭迎本土盟主黑夜怪人

本土派理念原來係"打贏差佬"四隻字?

即係需要軍隊啦

果期本民前咪做左盟主囉

唔係,但打唔贏你獨乜撚野

獨派有人班到返黎,真係冇可能唔係果條友做盟主

人唔笑 狗都

咁你又唔好咁快認自己係狗,我都未開聲

你打贏左
俾你獨立到
做左盟主
但靠咩人管住香港？
到時俾人打返轉頭咁點好？
不斷內戰？

本土派一定係支持獨立?

咁你獨唔獨丫?
唔獨香港注定玩完
獨左香港有機會唔洗玩完

係,唔支持果d死撚曬去啦

味臭係

唔獨喎，香港點玩完？
你無左自由？無得上連登?
無書你讀?無得搵錢?無得上網?
你可唔可以實在啲講得出香港會點玩完?

係 唔獨立既未來香港將會好似你咁講，而且情況會更嚴重

宜家已經係咁啦

我諗有d似戰功 咁既野
邊個有戰功 有朵，就睇邊個做呀頭

只可以上低質到仆街既連登睇d小朋友玩批鬥